如果你係恐怖分子 你會揀香港邊個地方落手

旺角 炸撚死行人專用區班大媽

葵涌廣場 Or 信和

九龍塘

真係俾班友睇到就仆直

我冇恐怖分子既心態我答你唔到
但我要玩呢就一定玩總部

平日行mk cwb ssp 呢啲地方已經好驚，香港咁多行人專用區，如果真係好似歐洲咁搵架泥頭車衝入去你都咪話唔嚴重....呢啲又難防，成本又唔高，就算有CTRU都冇可能反應得切

放工時間嘅金鐘/中環站 即使唔係恐襲 普通緊急事故都已經好大鑊

又或者好似台北嗰個鄭捷咁，如果香港地鐵發生都唔知點避，個個人都掛住㩒電話，出左事都唔知

得罪嗰句，上水